[NBA 2K18] LIHKG MyTeam盃 #1

第一屆 LIHKG MyTeam盃

召集所有打開NBA 2K既巴打
黎緊我地希望搞個MyTeam 1 on 1 既連登盃
希望多d 2k既玩家可以發掘下呢個mode
本身有玩開既巴打又可以一齊交流下 分享下相關資訊

總之
比賽第一 友誼第二 誠意邀請各路高手用技術黎踐踏對手既尊嚴

myteam專用tg group:
2K交流group:

報名form:

Tournament Rule:

1. 今次會以淘汰賽形式進行, 會用free online source黎做分組抽籤,紀錄賽果等既管理

source url:
玩家可以隨時係呢個網站查看賽程

2. 隊伍陣容要求:
會用我地自訂Salary Cap既方式黎限制, 詳情如下

Salary Cap: 6000

pink diamond: 1600
diamond: 1200
amethyst: 800
ruby: 400
sapphire: 200
emerald or below: will not be counted

p.s. 如果用過左salary cap既球隊黎玩, 對方有權決定該次結果是否用作計算

3. 約戰及比賽方式
當online brackets入面既賽程表update後
大家需要同黎緊比賽既對手進行約戰
add psn friend, 選好隊伍, 再係myteam mode開始打friendly
比賽結果由勝方tg send俾是旦一個admin, admin就會幫你係online brackets上面update資料

4. 報名方式
以google form形式提供玩家資料, 包括psn ID及tg ID及tg

強烈建議入tg group, 有咩唔明可以即時問

留名

無人玩

Lag 機lag到 玩唔到

放十萬mt，意tg

錯帖sor